{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 빌리지852펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時の消毒費を請求します。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約する必要があります。 スパ/ジェットプールも利用でき、個別バーベキュー場もあります。 薬水霊場もあり、駐車場もあり、川から近いです。 周辺の観光地としては、山陰自然休養林、楊平スミ祭り村、ソリ山、大明ビバルディパーク、草の香りハーブナラ、龍門山観光地、トゥムルモリなどがあります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿はできますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時の消毒費を請求します。"
        },
        {
            "question": "何か特別な行動制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、山陰自然休養林、楊平スミ祭り村、ソリ山、大明ビバルディパーク、草の香りハーブナラ、龍門山観光地、トゥムルモリなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 601
    }
}